elden ring trailer流出

耐到唔記得咗佢係咩類型遊戲
魂系 定 開放世界R P G

冇記錯最早期啲新聞話諗住整開放式+有日夜

正
幾時有高清預告

我諗仲要等多2年

唔知點解玩魂系覺得無咩打擊感

是咪話抄got個隻

both

抄埋烙印戰士tim

唔係鬼滅咩

抄乜鳩

屌你背刺個動作一撚樣嘅

玩咩game先有打擊感

你知唔知咩叫抄

黑魂4

d開門motion一睇就知係真
gameplay隻法師又係玩靈魂塊同魔法劍

有馬騎

一睇個背刺就會當ds

Open world + 魂系難度

會唔會趕趕下路中伏死鳩左

嗰下靈魂劍我直頭以為係dark souls

條片應該幾舊下，同埋我覺得有幾個位太ds

開放世界魂系RPG

開門嗰度勁似教堂

魂系OPEN WORLD?
行行下會走隻科斯的孤兒出黎?

諗起隻狼阿婆個成就得47%, 即係有一半人未到第二關就棄左, 呢隻點算

可能周街都係小希夫

shut up and take my money

打boss嘅動作都依然好dark souls
但我唔係好想集中資源落boss fight但推圖冇乜feel嘅玩法
隻狼已經有d咁嘅感覺

其實我覺得隻狼個地圖都唔錯
反而覺得DS3 太線性

主要係步步為營嘅感覺同開捷徑嘅興奮隻狼冇得八八九九
更何況souls-like嗰種地圖系統嘅概念幾難應用落而家d open world度
呢樣嘢個人都幾擔心下

因為玩魂系game係隻game打擊你多啲

咁可以爆左好多關 最尾先走去打阿婆ge

魂系都冇打擊感咁咩GAME先有?
果時玩完ds3再玩witcher3頓時感覺到兩隻game個差距有幾大

機體問題
ds跑步要耐力，隻狼敏捷太多、跑得快又識跳又有飛索

可以咁講，但我覺得同設計平衡都有關係
例如鬼佛放得太密，引水城樓同主城條捷徑基本上係笑話嚟

如果可以做番DS1 咁
開頭無得傳送就正

Gow

好想知個故事
出年發售啦好嗎

鬼佛密D 冇咁慘, BB有大部分人玩左一星期, 開GAME仲係一開波果一支燈起身

隻狼d打擊感都好正

更完整版本

就咁睇啲動作好似DS, 其實想佢有多啲新風格

純講打擊感GOW 真係第一

個人覺得其中一個原因係主角啲動作好撚誇張，開個門都要大大力扯爆佢，明明個箱可以開佢係要一拳打爆佢拎野

會唔會大地圖open world入迷宮變返souls like

作者自己抄自己都係抄

呢隻有冇pc版

有 ps xbox steam

呢條長d

D魔法都係dark souls一脈驚最尾出嚟真係太dark souls

魂系打擊感唔係最top但一定唔係差 劈落去大大聲sound effect又飆血又局部抖動好難會覺得冇打擊感 仲有fing重型武器嘅力量感

斷鳩估傭兵同魔法師又係起手職業其中之一

仲有homing soulmass

拎火把個動作

兩隻拖車巨人既身型比例都好似魂1魂3堆巨人

HUMANITY RESTORED

手撕狼人

飛斧頭 發發聲

拳頭交都bom bom聲

格到人爆擋
出粒橙色點
然後一刀插入去嗰下

爽過屌西

正呀屌 如果係堅嘅話

睇完反而有啲失望，無乜新元素，完全係ds4
不過等正式trailer先算

肯定唔會係ubi果種open world
我最初係估係ds果種dungeons+多d open areas
總之係將個scale放大左咁解
睇呢條trailer應該無估錯

主要係Kratos呢種力量型
下下都到肉呢種打擊感係幾突出
但我又唔覺每一隻驚都要咁樣先有打擊感
成日都見到有人覺得一定要gow咁先叫有打擊感

玩法都未講
再等下啦

迷宮嗰種其實幾基本，witcher3/horizon都有
點樣處理open area比較關鍵
正如horizon玩法悶都唔係因為迷宮做得差，而係open area乜鳩都冇，完全係為open world而open world

好耐之前有篇流出講game play睇嚟應該係堅, 篇嘢有提騎馬打, trailer都有

碌twitter見啲有睇過trailer既驚評佬/直播佬話係真

最尾條友係咪參考安倍晴明

唔同, ds果種迷宮同巫師差好遠
巫師果種open world除左少量主線迷宮外
好多都係普通山洞無咩設計果種
elden ring地圖應該唔會整到咁大
所謂open area以前ds都有
不過e家係加大版
唔會係一般open world果種

好似澄清左係假

以前ds嗰種open area嘅規模放落而家嘅open world只係dungeon級數
好似ds1個毒池咁
我覺得規模最大嘅open area應該係源之宮，但係第一次行條路都比fromsoftware set得好固定，係要兜個圈搞掂隻精英怪先可以自由咁亂走都得
隻game一開始公佈就已經話係open world嘅話就肯定唔只咁嘅程度
但fromsoftware冇乜做過d嘢，只可以話又期待又擔心

咪話加大版, 佢既open world都應該係唔同既open areas組成
係open area到有d分岔路, dungeons, 收集之類
幾肯定唔會係歐美果種咁大既open world
同埋整咁大我覺得都無咩用

好少聽日本仔整open world
得老任真係整過
多數都係幾個open area入面有好多野探索 eg 人中/FF
而歐美就係咪都open world唔理空唔空洞
真係唔知fromsoft會整成點

返工睇到條片射撚左
有咩解決方法

Ching意思係自己抄自己？